陳同佳頂綠帽終結左香港特殊地位

頂綠帽嘅影響可以有幾深遠

帶頂綠帽就可以搞世界圍中國，分分鐘可能WW3
真係有WW3 可以寫入歴史書

其實比帽佢個個係咩人

帽佢個個先係最勁
一下射撚咗個WW3落陳同佳條女度

反而我想知比帽佢帶果個而家有咩感覺

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

其實我覺得冇哩個人，只係佢唔想負責任先下毒手，我就唔信2個人毒到冇朋友到今日都冇消息出到來

有心情未？

周浩鼎同李彗琼利用完人地老豆老母之後都笠左水唔敢提

近平哥

未來人

1945年，富蘭克林孤兒院出現了一個神秘女嬰，沒有人知道她從哪裡來，也沒人知道她父母是誰。就這樣她在孤兒院長大，直到1963年，她莫名其妙的愛上了一個流浪漢，並且懷上了他的孩子。不幸就此降臨，在她懷上了流浪漢的孩子以後，流浪漢卻神秘失踪，9個月以後，她在醫院生產時，醫生卻檢查出她是一個雙性人，於是在她產下一個女嬰以後為她做了變性手術，“她”變成了“他”不說，孩子也被一個神秘人綁走，不知所踪，於是他整天萎靡不振，到處流浪，變成了一個流浪漢。 1978年，他到一家酒吧喝酒，把他的遭遇告訴了一個比他年長2歲的酒吧伙計，酒吧伙計很同情他的遭遇，說可以幫助他找到那個使“她”懷孕的流浪漢，但是有一個條件，就是他必須加入他們的“時空旅行特種部隊”。酒吧伙計把他帶到1963年，他卻無可救藥的愛上了一個從孤兒院長大的女孩並使他懷了孕，然後伙計帶他前行九個月，把那個孤兒院女孩生下的女嬰綁架，然後再次乘時空飛行器回到1945年，把那個女嬰丟在富蘭克林孤兒院門口。做完這一切以後，酒吧伙計把他帶到了1985年，他加入了時空旅行特種部隊，有了份正式的工作，而且謀到了一個不錯的職位，有一天，他接到一個命令，要他回到1978年，在一個酒吧等待一個流浪漢的出現並幫助他。